教育局宣布全港學校明日停課

finally

中計了

反了反了

hahahha

阿蛾中計了

林大總統又中咗暴徒嘅圈套啦

跌入我地既圈套

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

中學既手足

笑完諗下一步啦

Source:

終於

中學手足可以一齊

跌入圈套

中圈套了

喂入撚左圈套喎

林鄭：貿然停課 會跌入「停擺」圈套

圈套

誤墮圈套

即係今晚黎料？

反了

今日就要停啦林奠我屌你老母

其實唔係好消息,逾黎逾似鋪路打中大

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？

中圈套

中計喇你

柒婆

林奠:唔好啊, 又中圈套了!

中左圈套

中計

我代全港打工仔多謝政府聽日唔使返工

佢唔停d家長都唔會俾仔女返學la
教育局:割!

唔好鬆懈 唔好笑住 提防突襲中大

所有學生手足一齊出黎啦

中學手足落番自己區開花
易黎易散

圈套？

林鄭跌入左圈套啦 點算呀

跌入圈套了

入左套中套 恭喜

佢今晚想點呢究竟

中出了

說好的不入圈套呢
一早要停啦屌你老母林奠

竟然中計？

會唔會咁順攤
等啲中學生出曬黎開花
之後區區都重狗拉曬

中計了！

聽日點佈署！

點解明知係圈套你都要跳入去呀

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

教育界出黎，師生齊塞

Bin c

中計啦搞錯呀

正 好彩班狗又夠醒識我曲線推進中小學停課
人地8婆想人正常番學 你地就走去抖班學生check身份證
醒撚到...

跌入停擺圈套

計已中

中左計
問責第一人

喂...蛾姐中圈套啦

仲有停工 停市呢

佢想捉晒聽朝塞鐵d 學生

今日返學個班：屌你啦

777一直唔出黎 今朝又要推張公公出黎讀稿
777之後一出黎好可能就係戒嚴同宵禁了

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

我覺得似係令我地中佢計多d打算今晚屠城？

即刻bin c

中學生無學番有咩做？
一係開花一係入暴大

係咪姐係今晚要屠城

無中計 睇黎林鄭今晚下定決心

有冇聽日行動表

停課就學生全部屋企休息一日
等返工友同藍絲幫手食TG

保護學生既機會終於來啦

攻大學咋?

多謝淋病促成三罷

教育局一定要高調呼籲學生千祈唔好參與任何活動啊，停課要喺屋企乖乖地溫習

中計啦

跌入圈套!

做乜墜入圈套呀

跌落圈套

中左圈套了

AirDrop收到呢篇野, 好唔好畀啲藍絲睇下

"高层流出消息
中央政府极有可能于旁晚时份，批准驻港解放军参与镇压中文大学行动。
目前已证实中央权贵在港中大就读的子女已安全撤离，配合媒体宣传，打算放弃一代年青人，重演六四事件。

中联办与香港警察负责撤侨行动，网传今晚极有可能封锁香港，配合我国镇部大队及解放军落实网禁宵禁，呼吁爱港爱国市民立即前往银行，在5点前提取所有现金，随时准备好带走流动资产回国，网传大量中国侨胞现正前往深圳湾关口，已成爱国侨胞唯一逃生出口。 "

月娥中計了

柒婆之前又話唔跪?

屌佢老母閪啦 死林奠

下
咁快跌入圈套

你地係唔會得逞架

中計撚

中左圈套喇

但會唔會最後一戰嘅來臨

終於！ 各位今晚聽朝出黎啊！

即係聽日殺大學殺中學再殺小學

圈套黎架 唔好停課阿

做咩中計

真,我好擔心今晚中大會出實彈

屠城？

我同意 佢咁好死咁做講定聽日停 今晚一定打中大

墜入我地既圈套既圈套?
計中計中計?

仲覺得自己好醒，又㭍多單

唔好呀咁就中咗圈套啦

中計啦
我要返學呀

唔好咁開心住啦 驚今晚攻入大學

明天戒嚴

林鄭點會中圈套呀?
出禁制令要學生返學啦

係唔係預左今晚會有大獲野先咁早宣佈
手足們小心D

林鄭：你以為我中計 咁你就中計啦 中計中計中計

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人各區開花啦

中圈套！！！！！

今日叫人走
加聽日停課
開戰在即啊, 大家準備好, 有得休息好抖啦
準備要開戰屠城

今日要全力佈防？

雖然7婆中圈套
但今晚唔好鬆懈

淋病月蛾：仆街，中伏.jpg

係。。
我都諗緊會唔會屠城前夕
加上今日佢又運曬啲nds走
中大手足..

Push

中咗圈套

暴徒一定唔會得逞

當所有學校停課
係街上既年輕人就唔係返緊學
小心聽日甲由狗會見後生就捉

林鄭中計了

Too little too latw

今次唔係趺入 係跳入

如虎添翼

林鄭琴晚開香檳
就係為左慶祝今日罷課？

dllm最驚係要開全火力屠殺學生

已跌入圈套

今日返學嗰啲咪又係推埋落牆捉
無分別

暴徒首領

已墮入圈套

政府或者政治人物講嘢唔可以講到咁絕對，要有空間比自己轉軚 (民意/政黨立場)

基本常識，不過林鄭試過好多鑊

戒嚴?

跌左入套到啦

最大中計黨唔係連登仔
係林奠
嘴裡說不但身體很誠實

傳聞係班校長傾左14,15 Nov都會停，而家教育局玩反口，只停聽日！
肯定怕停2日等於停左4日咁，中撚晒圈套

中計喇中計喇

講左夠唔夠24小時

幾時停埋工停埋市呀，又話宵禁既
等到變長頸鹿啦

中計了 教育局反了反了

準備反擊

咁嘅意思係咪即係中左圈套？

中計黨成員蒲頭！

中晒

感覺聽日有大事

得逞?

中計喎

大專算唔算

應該唔止中大，可能包括成個香港一鋪清袋

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

wtf?

明知係圈套，都跌入去？

林大總統: 香港停擺

咁大膽？林鄭order都唔聽?

你答咗問題?

今晚好緊要

中計喇

認真 非膠

大直路

唔好中計呀
唔好畀香港人得呈呀

今晚開大片

更古怪， 代表預左今晚同聽日要大戰

年年考第一個特首唔係話唔可以落入圈套咩

ya

落入圈套了

中計鳥

如果出老解大家返唔返屋企瞓

終於呀？

聽日會有更多中學生加入

No

教育局下午宣布，因應當前及可預計的交通狀況，以及學校匯報，全港學校，包括幼稚園、小學、中學及特殊學校，將於明日停課，以策安全。

停埋工啦屌

得逞了！

中學生出哂黎！

點解要落入圈套

幣！中大計！得逞了

三罷達成第一項

中計咁點算

班狗周圍辣火頭
又送哂班支那生走
今日大學停課
聽日中學停課

九巴停左大部分路線
今晚黨鐵一收皮就成個交通癱瘓
變相我地手足出唔到去支援

照計教育局一定企硬
停課只會令更多中學生走出黎
似喺今晚有嘢會發生

支共有啲想一鋪搞掂佢嘅感覺
死都要攻中大唔合理
尋晚好多地方幾個鐘都冇狗嚟
希望唔會喺64 2.0啦

有啲擔心今晚

高中生們換衫！
戰力加100

落入圈套

ON9真係無藥醫,呢頭話唔中計,個頭又自願入圈套,
詛咒你班賣港賊全部無仔女送終,被人起曬山墳,暴屍荒野,
上唔到天堂,入唔到土,凈係可以落無間地獄

政府係最大中計撚!

想一直罷工成功香港人係盡責定奴性太重？
一定要被罷工先Work既感覺

媽媽中左圈套啦

柒婆中計啦

其實你地諗得佢地太高
佢地停課係亡羊補牢
唔係諗住今晚開大片
佢地停 係因為控制唔到班popo截查中學生同校巴
比班家長屌到反艇
危險係班狗 唔係我地

你當佢傻定咩呀，佢會咁順攤自打嘴巴？佢背後肯定有咩陰謀，你屌我杞人憂天都咁話。我估呢兩日佢應該打算end game

玩開棋局大家應該知道
當對手退一步 就係以退為進既一手
你以為得到階段性勝利？

歡迎帶風撚o係連登叫人死守送頭，學生唔係無腦

未撚見過有地方打緊仗，重要細路上堂

中計！

啱

林鄭月娥你真係傻閪黎 仲有嗰個爛鳩師爺贏吳景俊 我知你又想連登啊 真係傻閪

特首，教育局中左圈套!!!!

真,中共開始唔耐煩,感覺想速戰速決,先會有到晚個場中大戰役,但只係開端,中共唔洗出真老解,只要全部轉哂狗裝就玩哂

中計了？

淨係識反口 有乜撚野用阿

攻到入去又點
香港交通一樣死

天才

跌入圏套了

仲有二罷

agger

蛾

今晚出大招

大專
洗唔洗出張通告比你叫你停課呀？

中計啦
屈服啦
輸左啦

唔知點解我覺得佢"輸"左之後會更癲

End左好耐 佢地end到未

中計啦
跌入圈套啦

因為見到班黑警完全唔受控咪要停囉.

今朝想返學既都俾你地拉晒啦

push呢個，見到停課咁開心係咪傻

林鄭做乜明知陷阱都跳落去

林奠中計了

聽日全港停課,加上今晚隨時出事,港共目的就係想透過今晚場大戰激起民憤,加上聽日停課, 變相令到更多中學出黎抗爭,聽日一定大圍捕

同學仔問無端端有兩日假有乜活動可以參加？

廢物 原因係你班畜生望到人就打呀
暴你老母力 企喺度畀你打？

終於跪低

on撚9
嚇撚到d學生賴屎先黎停課

D家長快D留係屋企照顧細路 唔好返工喇

中咗圈套
點算好

太遲了！應該星期一就要停

好 聽日繼續三罷

其實唔使圍捕，港共玩咁大直接開實彈殺人收皮

屌，其實諗深一層成件事係好撚恐怖
佢係咪想屠殺哂今晚同聽日行出嚟嗰班人..

今晚守住中大

Do it!

因為今日無就現況停課
搞到好多中小學生返學途中受到警曱查問同侮辱
好多家長收到消息都好嬲
林鄭及警曱又一災難

吊你老母多撚謝

教育局中晒計啦

4個停課post

小心今晚會好狠

強烈譴責教育局墮入暴徒圈套

又話唔會俾我地得逞嘅？

圖謀得逞了

增援中大/港大/城大
+
各區攻曱甴屋

中學校長會都幾撚黃

咁聽日應該防禦策略，敵不動我不動？

琴日先話唔中圈套
今日即刻跪低
大家聽日都要打醒十二分精神

林鄭:am i a joke to you?

又肯戴套？

我都覺仲要撤哂所有外國學生 聽日又停課 中大今朝附近又有伏伏伏 好似部處好哂咁

陽具紅唔係話有d區安全可以返到學咩？
做乜同老細唱返調落老細面呀？

講左警犬點拉學生呀

教育局中左圏套

林鄭口硬左一日就跪低

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

ON9林鄭, 係停就停埋大專呀嘛... 咁暴大入面果D唔肯停課既咪拉得囉, 識唔識架你...

Push 中學生

真係逼出嚟
你班香港人真係可愛到

唔係話唔想中圈套嘅咩 柒婆

真
我好尊重同支持佢哋嘅決定
只係我亦好唔忍心睇到佢哋是旦一個受傷

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

林奠五月夠話撤回條例係不切實際
最後咪又跪低

另一方面睇
係日頭抗爭超成功
比遊行有效勁多
所以支共開始驚

只要我地繼續落去
唔多唔少可以施到好大壓力

但係睇11號就知對家又試緊底線
無攻擊性武器 無生命危險下連開3槍
幾個區都有開實彈 甚至交通警想撞死人
中大攻城戰等等
明明係好撚嚴重嘅事黎
依然阻唔到香港人返工

教育局宣布香港明日停擺

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

成班掛住笑 仲係度笑乜9圈套？
而家唔使返學當贏撚左？
三罷 罷工 罷市 有成功過？
咁早講定學生聽日唔使返
今晚肯定有大獲野發生
守護中大啦

第二段有發生過咩
支那報幫開槍個隻死賤狗作故仔 都可以拎黎出新聞稿?

咁突然。。有點奇怪

有無咁快打倒自己dlll!

sor 撳錯負皮

大專唔係教育局管架

好老實 佢停課即係我地又多啲人塞鐵

想同塞鐵既手足講，你地咪撚再戴口罩，扮番工就正正常常咁番工

目標完成, 抖一抖, 一開課又可以黎過

好大機會今晚全力清路障，大家自己區既記住I can do this all day

阿娥跪得快 一定有古怪

大家停課唔代表可以喘息 聽日停學嘅同學都要繼續幫手三罷

揚生秒變condom面黑黑

全城今晚出動，明天放假

屌 中曬計喇!

幾多藍絲係生活穩定港豬有晒仔女
唔停咪

阿婆走得快 一定有古怪

隨時今晚又玩戒嚴宵禁

果然今日嘅我打倒昨天嘅我

我諗教育局只係比甲由狗投訴
因為上午中午唔可以tg放題
依兩日狗仔唔敢射tg入番緊學既小學 幼稚園

做咩咁唔小心呀

想嘔

中計撚全面進場！

咪天真，驚孭飛咋

佢尋晚同689大戰到傻咗？
竟然會中計？

聽日咁得閒 聽日仲唔出嚟三罷？

如果政府一早跪低左
肯滿足市民訴求
你話幾好